［挑戰買爆蘋果］正式宣布計到12點啊

呢個post有幾多正皮 我就用幾多個五毛買蘋果日報!!

本身淨係六點計到十點 但之後有巴打遲黎未上岸
依家決定開多一個鐘零十分鐘
快啲入去俾正皮啊
愛你哋

快啲入去啦

最後半個鐘咋

［突發］[挑戰買爆蘋果找數啦!!!］［即時］